[國際賽] AC米蘭球迷討論區 62

Forza Milan

2017/2018球季意甲賽程：

常見問題：
AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而milan先係名既簡稱。
AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25歲。
今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。
簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥)

冇獎排名預測遊戲(BINC)
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏）
#4
追數區
會員:堅韌的腳毛(已走數) ID:28028 新名:卡叔的腳毛

屌奶星,又矛人開post

感謝Honda巴

1001果個都唔知邊撚個黎

為搶而搶既撚樣，block柒佢先

樓豬好波

終於有人開

辛苦Honda巴打
手機好難開新post

ching你好

HI
近況好嗎 ？

不好
樓主老屈禾是19000

係人都知你係49000

LM

4月先有米蘭

你兩個打情罵俏

Milan have requested a further capital raise of €10M from Yonghong Li by the end of the month. Elliott is ready to cover the payment if the money isn’t transferred during this time frame [@AntoVitiello]

gay

lm

盜清妒忌

究竟李老闆係比人針對
定真係無錢

有冇人有留意男模

做大生意旗下有間公司破產就好正常，但李老闆真係收得太埋，唔見得光咁

PK咁都唔撚死

黑錢黎，邊會見得光

邦邦真gay

呢個post真係cls

個個月起碼破兩三次產

表明心跡

footballitalia 就不嬲針對開我蘭支持狙狗
twitter次次教見到佢反皮

獲獲都it's reported that
衰撚過白粉報

me not gay

欣賞角度姐

？

cls

G持邦邦出櫃

張相話比我地知邦邦應該係0仔

好撚Gay

Lm

Mirabelli will attend Germany-Brazil on Tuesday in Berlin to watch Julian Brandt. His contract with Bayer Leverkusen ends in June 2019 and they value him at €25-30M

[@cmdotcom]

fm咁早開始做野真係好好j
希望李老闆真係有錢比啦

終於傳呢件

唔係拜仁book左咩

唔多熟 好似左翼黎？

唔係德國人可能有機

佢得德國人

以為佢係巴西人

最後去左拜仁， 我蘭免簽洛賓

洛賓算好好了，等陣簽拉芬拿，R山齊士

我蘭下季

-----------伊巴---卡叔-------
刀疤---屌仔---R山---洛賓
RR---黑鬼達---傻邦---拉芬拿
-----------------連拿--------------

濕左
唔好唔記得仲有巴卡大將軍

呢個陣傻邦轉鳩美斯會唔會仲厲害 ?

主場對祖 聖西路又滿座

爆場見證黑過黑B

又引狗入黎

我講Kessie姐

Agent: ‘Cutrone renewal after Easter’

Patrick Cutrone’s agent assures “we’ll sit down with Milan” to discuss a new contract “after Easter”.

The 20-year-old striker has been in fine form for the Rossoneri this season, winning his first Italy call-up for the friendlies against Argentina and England.

That has inevitably led to rumours of interest from elsewhere, but the youngster is keen to stay at San Siro.

“We’ve started talking about it, but we haven’t got down to the details yet,” Donato Orgnoni explained, when asked by MilanNews about Cutrone’s contract.

“There won’t be any problems, we’ll find an agreement. We’ll see after Easter, we’ll sit down with the club and talk about it.

“The intention on our part, and on the part of the club, is to find an agreement with Milan.

“When a 20-year-old lad has these numbers it’s normal that he’ll be under the magnifying glass of a lot of clubs, but we’ve never caused problems.

“We’re at Milan, we’ll stay at Milan, and we won’t cause problems.”

幾個球員啲經理人一同肥佬對比真係差幾條街

Conti: 'Milan better under Gattuso'

Andrea Conti said Milan are fighting Inter and Lazio for a Champions League, then praised Coach Gennaro Gattuso compared to Vincenzo Montella.

The right-back has been out of action since suffering a knee injury in August, just a few weeks after making his move from Atalanta.

“I feel good, at long last, but I’m not at 100 per cent yet,” the 24-year-old said on Milan TV.

“I can play a few chunks of the game, but wouldn’t feel ready to start yet. The return to the locker room, the stadium, feeling the emotion of the match day was very important to me. I felt almost like it was my debut.”

Conti was brought in by Montella, but is now working under new boss Gattuso.

“Milan has changed a great deal, in the approach to the game and the characteristics of the team. It’s a totally different Milan and, to be honest, a better one.

“Gattuso is proving himself to be well-prepared and with all the experience he accumulated as a player, that was inevitable.

“Now I hope to be an extra weapon in the armoury for the final few weeks of the season. I believed in our Champions League chances even when there was a wider gap in the table. Considering the current situation, our rivals for a top four finish are Inter and Lazio.”

好似串緊肥佬咁

應該係啦

德國仔 前場左中右都打得 同查漢做過隊友

買埋查漢兩個隊友, 左BRANDT, 中查漢, 右BAILEY

個個都迷撚

傳用卡叔+錢換紅貝

仲要加錢

如果唔係加得多，其實唔錯，巴洛堤仲有機會返生

Welcome

想告定水貨冇得出

但始終得2個唔夠用

羅馬仔對狙出唔出得

十卜
比多20M佢算啦屌

咁玩完了
上場冇羅馬仔D 防守

都要比咗買斷費先

卡叔可以當負數

卡叔+巴卡 OK

紅貝先24，上年仲要大殺四方，廢卡30，但最叻都只係上年入廿球

殘體注意
但呢個人睇法幾好 好通透

咪撚再用沙膠
佢每次掂波我都覺得好危險

沙膠你每次覺得佢膠就會上身, 以為佢好左就會派膠

古惑的槍

我睇好羅馬仔做未來隊長
好有FEEL真係

紅貝仲有成為頂級嘅可能

今個夏天，堆中場就岩

年年都咁講

如果夏季savic黎左打442

打442，4個中場夠力做好防守同送炮上前，就得

未必使學現代足球有內切翼定後上中場，穩定送炮兩個射手入波就得

呢件唔輪到我地搶

上年夏季出過60m都唔放

呢件要1億wo

雖然位置唔同但同樣1億黎講買佢好過紅貝

呢件係一級有錢球會先有得諗
不過老老豆豆我唔覺得佢值100M

下半季幾場打拉素黎講係得第一場好有威脅

不過佢咩價都應該唔到我地買

隨時屌仔做

屌隊

如果免簽韋舒亞頂走屌仔去後備大家覺得提升得多唔多

會， 你睇過阿記 殺卡+藍斯 同 殺卡+牛奶 個分別就知
中場硬度會高左， 鳩射會少左

不過前題係佢唔變返玻璃同融入到

睇完, 分析同觀察得好通透

而家左中場換個夠料既可以解到左閘同比基利亞既問題, 應該係首要目標

依個隱憂其實好大
其實只要收起查漢，擺返波叔落左翼位
以RR個態左邊即爆

咁唔抵 前場主要進攻都好關克勤事

中場搞好咗咪唔使下下去兩翼

買到牛奶仔同埋利華個布蘭特已經可以將成隊提升一個檔次

ALL IN隻SUP 輸下塔

錯POST

可攻可守
又識得中路進攻
又肯協防
幾錢先買到個咁既球員

咩網有意大利對阿根廷？

其實查漢洛古有中路拎波同進攻既能力
但佢打翼先減低左佢既統治力

屌你
你第幾次睇睇下 LCK / LMS 覆左球會post

問題係佢身體對抗同防守能力唔足以打側中場
反而而家咁邊前腰打法幾啱佢 可以最大咁發揮佢嘅特點

睇唔明

同RR疊瓦然後CUT返出中路起腳

4231
告/水貨
屌 查漢 suso

佢係利華最初係打中間
之後轉左打邊d數據好過打中間

2 係 Biglia同Kessie
Kessie 跑上去長期變4141

最緊要HOLD到波, 守唔駛一定咁勁, 上年傳過利華個KAMPL都啱駛, 2千萬左右
最好就買多仔個懷高, 或者達荷特

說好的快翼

依定個打法唔洗快翼都得嘅

其實要一個可以高速推進下分到波嘅人

有隻快翼一定好過無,戰術方面多D野玩

LOL 比賽

噢
我冇睇同玩LOL

Ceballos+Pavon夠做了

如果真係Gomez + 錢換到Pavon 係唔錯選擇

MILAN, PER CEBALLOS SERVONO 30 MLN

L'avventura di Dani Ceballos al Real Madrid sembra vicina ai titoli di coda dopo solo un anno. I Blancos però non hanno intenzione di svenderlo e hanno fissato il prezzo del suo cartellino intorno ai 30 milioni di euro. Sulle sue tracce ci sono diversi club, tra cui anche il Milan.

點解唔用梅沙

welcome

卡連歷+5M, OK?

卡叔冬轉會無賣到去大陸真係捉蟲

唔係話佢自己拒絕咩

今晚德國有冇brandt分？

係

人工都唔肯傾

今晚華仔有冇得出場

屌奶星
迪比亞治奧出垃圾魯加尼都唔選羅馬仔

依條友應該唔會好雲度拿幾多

唔用羅馬仔仲好啦， 剛剛傷完

可能衰過 我以為係羅馬仔傷先唔選

講到傷既話其實我驚拉素傷多啲
佢個位無人頂到

不過起碼排陣正路過424好多先
頭先睇好似係預測433，中間華dee 佐真奴 柏羅路
諗返起424個性感中場真係想死

羅馬仔傷啊

照睇盤阿根廷無得贏

POST都冇

意大利0射門

燈到仆街
仲要美斯都唔洗出

我蘭手足燈力強勁

錯過過上車機會

拉素又踢足

睇返精華差d冇影過施華
牙朗1個玩哂

施華讓吓細佬表演吓姐

有冇人睇意大利踢成點?

克羅地亞輸2粒比秘魯

亞軍廷今年有機

美斯要登基

又燈
美斯退出定國家隊都得啦

琴晚我睇足
華仔直頭冇波踢

友誼賽勿認真，雖然而家意大利真係幾廢

thiago silva護空門

Rugani

深夜西波 好後悔睇左 今朝重要返早

咁唔出佢仲有邊個

阿根廷一向不論南美盃定世界盃都有機架啦

caldara

羅馬仔好番正選幾穩, 但真係易傷

本身玩fm 教意大利國家隊後防都係Rugani, Mancini, Goldaniga ,羅馬仔, 邦邦

仲有caldara同bastoni

caldara都係, 不過唔係係真傷撚晒我唔會用狙既人
bastoni 買左番黎無進步, 佢留起國米仲勁

我個save狙俾人拆骨

reject咪得囉

意大利Milan store有冇特別野買？

Oh......邊隊先買得？

你理何B佬
係人都入得去買野，特別野我就唔覺...

你講拱廊嗰間，casa milan嗰間定聖西路嗰間？不過老實講，邊間都好廢，scarf又核突
話說我戴住條係日本買嘅米蘭scarf參觀casa milan 嗰陣好多人問我嗰條係邊度買，仲有人問我借嚟影相用

反而想知日本邊度可以搵到米蘭Scarf 我去幾次都搵唔到米蘭野

[url]サッカーショップKAMO 池袋店 / SOCCER SHOP KAMO Ikebukuro Store 日本〒171-0022 Tōkyō-to, Toshima-ku, Minamiikebukuro, 1 Chome−18−1, 池袋三品ビル +81 3-5960-9248
我上次係依度買, product唔多但幾靚

Casa Milan 同 San siro 係咪平日都開放參觀唔洗預約？

屌奶星 今晚咩波都冇好撚悶

正 下星期去東京

黎緊去東京睇下有冇時間經

睇你想去聖西路邊度
更衣室同個場會喺無比賽嘅時候先至會開放；入面仲有博物館souvenir shop嗰啲幾時都去得
Casa milan唔使

好似話維拉利爾唔買巴卡
我有冇old news到

又有新傳係黃潛想減價

肯要就得

其實如果買到紅貝，咁可能施華又變後備

今季喺西甲嘅數據都可以接受嘅
不過而家有silva cutrone

btw abate係咪季尾去美職

傳

(可能搵伊巴 )

中場其中一個傳係巴個A Gomez

唔好啊

阿隊

垃圾級 一撞就跌

安達高美斯個經理人係肥佬,成日傳我地同狙買

死肥佬成日借我地過橋

SORRY係文迪斯先啱

因為整華仔過黎又想R我地

中場版卡連歷

最重要係佢帶波 傳波節奏慢到蒙特咁

你話蒙特傷多 年紀大咁冇計
但咁後生就控波轉身轉十年

可能好似干度比亞換個環境就掂呢, 文迪斯說服巴塞免費借, 比埋人工我地收佢番黎玩下

最緊要無出場條款

真係好襯我地

佢係巴菜好似咩壓力太大黎米蘭打番起個信心應該OK既 如果20m ok la

咁多人J AG

要唔過 同拜果個神童一樣
咁搏佢打得好 不如真係買個打得好嘅

上次我係因為去隔離間貓頭鷹cafe路經發現，啲貓頭鷹好得意

要FF可以好多, 但傳聞冇既話真係純FF
巴卡如果黃潛買可以加錢買RODRI

我睇過下佢打 佢明顯唔係冇信心
而家太有自信

訓練片 見到conti跑
感到安心

下季中場
屌仔---R山齊士---A高美斯

文迪斯真係夠膽死推晒過黎

ag都j

好過寄誠庸先

both shit

唔會啦
不過要韓仔既話 要班會跑既隊友囉 同埋國籍問題

要跑暫時都Ok 撚撚都叫得郁佢地跑

重點係國籍

唔計國籍一定好過AG啦
AG都J 咁我要返蒙隊好過

aj靚仔

this

免簽寄誠庸都冇咩用 又係最後趕走個種

兩個都唔要最好

而家對隔離街好似4月4晚踢

有得睇

我已經做好心理準備迎接三連敗

4場加埋4分都唔知有冇

西瓜皮之後隔一週打邊隊

拿仔 兩場輸晒，和國米贏西瓜皮，4場4分

仆街，原來隔6日打拿玻里，隔4日再作客拖連奴，隔3日再打賓尼兔，乜料

世界盃年嘛

咁攪法，拉素會唔會死

輪換都好呀
米蘭少有標誌人物

意甲 2018-04-01 02:45 客 祖雲達斯
意甲 2018-04-05 00:30 主 國際米蘭
意甲 2018-04-09 02:45 主 莎索羅
意甲 2018-04-15 21:00 主 拿玻里
意甲 2018-04-19 02:45 客 拖連奴
意甲 2018-04-22 21:00 主 賓尼雲圖

AG個陣打歐國杯比人屌到仆街
廢到

It is reported that #ACMilan’s Nikola Kalinic may move to the Chinese Super League after falling out of favour

快躝啦屌

外國巴迷都屌到佢仆街

快D去大陸啦
對大家都好

期望中國水魚會出個靚價

依家中超咁多規管，個價高極有個譜啦

搞手只求打個和

個價合理賣得出就算

伊巴好似換咗經理人

去埋美國掛得靴啦，頂盡咪番馬模，仲駛經理人咩

換角度睇 肥佬覺得冇價值

Condom

中超捉人紋身

之後又可以幫賓拿雲圖起機

賓尼兔龍門可以追平水貨華聯賽入球紀錄

靜到差d搵唔返個po

國際賽期係咁上下啦

完全封鎖 親親何B佬

係
搞到星期六日得返打機

佢做左d咩

爽撚到 封鎖佢同埋肥閪大隻

究竟佢係咪感___嚟

agree, 開都無開

第一個肯定係肥c條垃圾先

點完全封鎖

update app 好似係

乾淨哂 完全封鎖

手足比你名片我未 仲唔夠50

Probable XI 🇮🇹 Italia vs England 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

其實都冇大賽PAROLO可以唔再選

打到下屆歐國

我都唔記得

巴打介唔介意高登PM我先
好耐無入高登

施華尋晚係咪0射門

太耐冇留言 已經搵你唔到

同牙朗一樣

差唔多LV

今晚意撚可唔可以炒英撚

俾人炒 嘻

黑B中出保方

正選係當拿

好似話Conti 又傷左......

Sky sport都有報到
希望真係好返哂先好操
一陣搞到成個生涯就唔好啦

金毛

Andrea Conti has suffered another knee injury and was immediately taken to the hospital 😰

In the next few hours, his condition will be evaluated to understand the extent of the problem.

[Milannews.it]

唉 好返佢都會就住就住，依家唯有希望卡拉仔成材

唔係卦

駛左咁多錢打左幾場

咁後生就變玻璃

夏季轉會我最期待就係佢

新版拖拉機

季初miss左，我仲未睇過佢睇波

A medical update on the right back’s physical condition

AC Milan inform that during today’s training session, Andrea Conti has suffered a sprained knee injury, the same knee he underwent surgery on 16th September.

The diagnostic exams and checks carried out by Professor Herbert Schoenhuber excluded a rupture of the reconstructed anterior cruciate ligament (ACL) but they have shown a severe sprain to the lateral knee compartment, which will be further evaluated in the coming days.

本身已經打7折
依家再傷

慘，買完，傷成年

同一個位，大傷兩次，基本上廢左

本身右閘最多
阿隊， 干地， 卡拉， 波叔
得返波叔， 卡拉又剛剛傷完

官網話係膝頭但唔係十字韌帶, 不過咁搞下季開波都唔知出得未

唔好唔記得黑鬼達

貼單開心D, 利記想買卡叔

ESCLUSIVA TMW - Milan, il Bayer Leverkusen pensa a Kalinic

快

今晚終於有2場直播

唯一好彩唔係ACL同一個位傷

好似係半月板扭傷

利華=友會
快D過幾件潛力幼幼黎

The first part of the new capital increase (€10M) requested by the Milan board of directors are expected to be credited in Milan’s bank account in the coming few hours

[MilanNews]

李老闆彈出彈入

sorry lor

算啦
你玩完啦

屌奶星,又話破產

意大利場波
VAR 播出黎 幾過癮

場波意大利係咪好差？

當拿失果球

2條友仔呆哂

克勤助攻

睇左重播，只能夠講規例係咁，但咁做好狗，仲要只係友賽

另外錢馬有球飛撲幾勁
岩岩好擦到粒波

Biglia又打足

過三章，全勤

巴黎好似將PASTORE 標10M

Agent: 'Conti back next season'

Andrea Conti’s agent reveals the Milan full-back “had moments of shock and panic” when he thought it was another ACL tear and his season is effectively over.

The former Atalanta man was on the verge of his comeback after anterior cruciate ligament surgery in September 2017 when he sprained the same knee in training.

“We had some moments of shock and panic. At first we thought it was the anterior cruciate ligament again, which would’ve just destroyed us. It would’ve been a huge blow,” agent Mario Giuffredi told Radio Rossonera.

“He is shaken still, as he was given a big scare. When eh found out there was no ligament damage, he recovered a little and has started work to get back in shape.

“There is so little left in the current campaign, he is thinking more about the next season. There’s just not enough time, you can’t rush the recovery process after three months to play three games.

“Andrea’s desire to return was so strong, but at times you need patience and to focus on the important things. It’ll be a shame missing the rest of the season, but he has four years on his contract with Milan and must look at the big picture.

“It’s a pity, as he played 60 minutes with the youth team a few days ago and said he expected to struggle more in that match. The time has come for him to realise that taking a month more to reach 100 per cent is what the fans want more than this desperation to return.”

Mercato - PSG : Une offensive à 10M€ confirmée pour Pastore ?

好似同佢有仇咁個個都有得休息

人工應該貴到仆街

其實佢去左鈀之後有無進步過

佢個位太無可取替，不論球會定國家隊都係

我淨係睇重播，人地快開罰球啫，有咩狗
不過見到球證好似想俾牌，開左又無俾咁，快唔快開都係睇球證

其實有無話咩情況下可以快開

球證覺得唔需要停就可以快開
無人傷、無人要俾牌，球證覺得無需要暫停比賽你就可以快開，係有d模糊，入左成日都鬧交

望佢好返仲有八成功力
之後帶calabria升level啦唉

其實佢兩個差唔多大

好肉痛佢

手機廢撚到

Parolo

根本唔撚夠班打

或者咁講
希望Calabria學到Conti前插能力

阿根廷條後防俾人撚到一棟都冇

但意粉都攻唔入

望到個陣容都唔開胃 無一個可以好放心咁hold波

邊隊先

隔離街高層又走

意粉 個個都好似有啲技術但又係一逼就甩

jorginho

琴晚25迪好勁

靜到三個幾鐘都無post

打狙狗100%既波無野好討論

準備比性狗黎黎佔領

睇25迪入波鏟草

呢條友都唔值得燈啦, 狼心狗吠, 最好爆到佢一仆一碌

等睇suso撚狗

Mirabelli on Suso: "What I've said for Romagnoli and Bonaventura is the same for Suso. He made a joke in London (when he mentioned the release clause and that attention can be taken away from Donnarumma). This goes for everybody else too."

Mirabelli on Suso: "We are talking, we are Milan, there are many very important players who would like to wear our shirt. As long as he has the desire. On our part we do. If Suso or anyone else no longer wants to wear our shirt, it's normal for us to consider offers/requests."

認同，最好收咧

Conti is flying to Pittsburgh, USA to visit a specialist for another medical check on his injured knee, accompanied by the club doctor. He will return to Italy on Saturday [Sky].

據講卡生交易係咁
5M 租金
跟住20M 買斷 分兩季還

佢有機會出咩

佢呢排除左傷差唔多場場都有得出

原來Schick聯賽0入球,估唔到有人仲廢過水貨

始終列治史迪拿都老

水貨唔係好人好多

水貨有歐霸入球 聯賽兩球clutch

Mirabelli: 'Suso must have Milan desire'

Milan director Massimiliano Mirabelli confirmed contract talks for Alessio Romagnoli, keeping Nikola Kalinic, but Suso “has to have the desire” to stay.

The director of sport spoke to multiple outlets, including Sky Sport Italia and Tuttomercatoweb.

“We want Alessio Romagnoli to remain for a long time and we are already talking to his agent. We trust all our players can accompany us for a long while yet.

“That also goes for Suso, as let’s not forget, we are talking about Milan here. All the players in the world would love to wear this jersey.

“We want to keep Suso, but he has to have the same desire. If Suso, or anyone else, no longer wanted to wear this jersey, it’d be only right to take an offer into consideration.”

Unlike many of the stars at San Siro, Suso is unusual in that his contract includes a release clause.

“That’s not up to us. I am generally against release clauses, but his agents made a very specific request and so we’re keeping it there. If he wants to go, then he can.”

Kalinic is also reported to be on the market, especially after he was dropped by Coach Gennaro Gattuso for showing a bad attitude in training.

“Nikola is an extraordinary lad and a quality striker,” explained Mirabelli.

“It’s true that he had a few difficulties so far, but Gattuso is his biggest admirer. Nothing happened, he just wants everyone to train to the max, otherwise he won’t call them up. I can guarantee Kalinic is one of the players Gattuso admires the most.”

點解咁多人迷卡

如果有球會出到50M，我唔介意送佢走

唔通米拉貝利會讀話佢垃圾唔死都冇用咩

Gattuso alternated between Cutrone and Kalinic in the lineup of today’s training [Sky]

Mirabelli met with Frank Cedric Tsadjout’s agent yesterday in Milanello to discuss extending the contract of the Milan Primavera striker [@DiMarzio]

卡叔正選confirmed

仆你個街，卡叔真係有特權架喎
華仔兩場爭四分返黎，卡叔下場就仆返三分走

可以整張卡生版口鄭子誠gif

繼蒙特後我蘭又一個特權人士

要不是schick
我蘭早就比羅馬456了

劣作

場場仆果兩句麻麻..其他都幾好

波叔生日快樂

我都整返個先

原來先27歲

27歲已經比人定位做大後備好似有啲慘
不過我真係好鍾意佢嘅態度

呢種態度好 肯搏肯捱嘅球員 好易得受到教練同球迷歡迎

最抵收購

Çalhanoğlu to Corriere della Sera: "After my goal against Chievo I kissed the Milan shirt, from now on I'll celebrate like that. I had never done it in Germany, neither with Hamburg nor with Leverkusen."

If I am ready to do it again on Saturday against Juventus? I hope so, my confidence is growing. I feel good, on and off the pitch. In recent months we played good games, but the important matches arrive now, Juve then Inter immediately. We have to win. It is not important if I score or not.

Why haven't I scored from a free-kick yet? It's also a matter of pressure. Punizione (Free-kick in Italian) is perhaps the first Italian word I learned. Everyone tells me 'Hakan score it, Hakan score it'.

I know my statistics, in Germany I scored 15 free-kick goals. The opponents tried to not commit any fouls otherwise I would score.

Does Juventus stadium scare? I have already played at Camp Nou and I think San Siro is more or less the same. In any case we have to play as a team, if we do we can beat them too.

Juventus is an important team with great forwards. We have to stay attentive to Higuain, Pjanic and Dybala.

With Gattuso we learned to play as a unit, why did it not happen before? We often asked ourselves. There were new players, new faces, new characters. It takes time to put them together and make them friends.

Milan better without Montella & vice versa? This is football, coaches come and go and everyone has his methods, his philosophy, his system of play. Maybe small things change and a player becomes better or worse.

克勤

Ben Arfa announces PSG exit

Inter, Milan and Roma are among the clubs on alert after Hatem Ben Arfa announced he was leaving Paris Saint-Germain.

The 31-year-old trequartista’s contract is due to expire in June, which means he’ll be a free agent at the end of the season.

He posted a message on Instagram announcing “this is the end of my adventure with PSG, but despite difficult moments, I am happy to have worn this jersey, will keep wonderful memories with my teammates. I will always love this club.”

Inter and Milan had already been linked with Ben Arfa, while Roma are also an option for this bargain buy.

Often accused of lacking discipline, he was frozen out by Coach Unai Emery and hasn’t made a single competitive appearance for the club this season.

又嚟免簽老人家

真硬化

好劣

個頭好大

做乜鳩張圖

佢唔係用3d layer做. 就咁scale 個頭會變到好on9

打巴塞皇馬馬體都試過，祖雲達斯主場唔夠嗰邊可怕

聽晚大家就可以欣賞到卡叔係球場奔跑
等左好耐了

應該同menez差唔多？

Cutrone says if Milan reach 4th place this season (Champions League spot), he will shave his head.

有冇手足夠薑跟機？

我唔夠

想睇隊草Biglia 跟機

華仔跟機先夠震撼

全隊啦

訓左成個月無追po，其實找左數未

未

@高莫娃

笑死

Gattuso: "Kalinic returned to Milanello a day earlier, he trained by himself. I respect him a lot. Mirabelli spoke the truth, he [Kalinic] can still give a lot. He is an important player. I have to get the most out of the players."

Gattuso: "André Silva puts me in difficulty, like Cutrone and Kalinic. Tomorrow I will decide who will take on the field."

撚帥
條撚屌做戲咋

Gattuso fed up of contract talk

Gennaro Gattuso insists enough is enough about his new Milan contract but admits ‘I could’ve done better’ with his handling of Andrea Conti.

The build-up to Milan’s clash with Juventus in Serie A on Saturday has been overshadowed by talk of Gattuso’s proposed extension and Conti possibly needing a second operation after more knee problems.

“We’ll be facing a great team and we can’t afford to make anymore mistakes if we want to qualify for the Champions League,” the Coach said at a Press conference.

“Returning players? I’ve seen them with good legs and great desire to play this game. We needed this break? Kalinic? He trained well and I don’t have a problem with him.

“Bonucci back in Turin? He’s calm, it’s normal if he’s a bit emotional, but he’s a great professional.

“Conti?" We managed him well, but maybe I could’ve done better. I was wrong to make him feel so comfortable.

“We’ll know if he needs more surgery in a few days, but we must be close to him because he’s important to this club.

“Allegri? He was my captain at Perugia and always respected me as a real player. I’ve never forgotten him.

“As a Coach, I have to thank him because he was right. We cleared the air, I apologised and we’ve had a great relationship for a while now.

“I envy him for his ability. When you study Juve, you don’t understand any of it. He’s changed a lot because he has great knowledge. He’s become a great Coach.

“My renewal? It’ll come, but I can’t talk about it anymore. Whether it’s in an Easter egg or not, it doesn’t matter, but please just let it […] pass, enough.”

邦隊咩事？Astori？

Provável formação (4-3-3): Donnarumma; Calabria, Bonucci, Romagnoli, Ricardo Rodriguez; Kessié, Biglia, Bonaventura; Suso, André Silva, Çalhanoglu [Sky]

不敗身作客

好似近6次作客祖記未贏過

水貨正選

屌當我無講過，應該講作客都靈

蛆留力歐聯

感覺會全力出擊打我蘭

留力都勁過我地啦

sad but true

今晚比人破啦

原來今晚踢 以為聽晚 好彩睇下post 啫

第一次返蛆記主場？

係，我最初誤會左，柒左

都預左456，希望唔好太難睇啫

新聞話好多球隊爭緊Cristante
希望Loca唔好變下一個佢

等睇傻邦報恩

傻邦=真紅黑
康打=25仔

獌狗維

華仔竟然正選

又話冇羅馬仔

到時應該第二個陣

今晚幾點 ? 今晚放工要訓陣先睇到 捱唔到太夜

羅馬仔唔係話好番啦咩

2點9呀，星期日場算難得

米蘭最近聯賽真係搵返晒狀態，話唔定和啊

cala仔 又跟告仔光頭機

要訓陣先

希望今晚可以堂堂正正咁輸

卡比仔之前好似都光頭過?

希望有機會見到米蘭少林寺啦

堂堂正正咁被人撥追粒波出白界

一陣某某又入嚟撚狗啦

出咗完全封鎖之後，都唔知嗰幾個煩膠有無入黎撚狗

又引狗入黎屌

狗見狗竇就自己入架啦，唔使引，本性黎架

羅馬落嚟一齊混戰

以我經驗
我地講完 羅馬一陣就反CUP

打完字睇返 原來1:1 左

屌你

試過咁多次都唔肯信依d野真係好邪

ching ho ball

mon 住米蘭post 真係上樓不是夢

嚟緊兩個鐘禁言

隔籬街又上力

youtu.be/加度素：國米，加油

對維羅納好難唔贏既

其實今季好多隊對住維羅納都上晒力

有隊被維羅納炒三球

different game

喲短距離傳球好左好多
係咪r8過左幾招比佢地

國米拉素都贏緊

錯區

兩場加埋係和既

唔係1:1咩

收吓把口俾我燈到完場OK？

回錯sor9

分身？

收到風今晚祖記6:1米蘭
信不信由你

隔離街咁勁點打啊

Forza?
Lazio.

國米勁能到

icardi 一復出場場都大炒，痴撚線

跟機了.....

all左主其他了thank

已經想像到佢射死$$馬個畫面⋯⋯

過左今晚齊齊上樓

比列錫傳扭射都有,全能到仆街

btw 山齊士 1g1a, 真全能到仆街

forza lazio

一收起icardi
隔離音樂比利又入波

屌佢老母把口真係臭撚到

的條最撚口臭既撚樣今晚開post

唔係講緊我掛

未食屎把口已經咁臭

屌 就係見到1:1 左差唔多6-7分鐘
仲見你話拉素贏緊我先問

又變左關我事 屈鳩我做咩先

大家一人少句啦，估下今晚邊個係MVP好過啦

屌你拉素又炒鳩人喇

保方

底線球證

唔訓啦

6-2

燈到

屌你老味打鋪機返黎望望入多5粒

屌你高清快啲抄啦

有冇人知卡叔同邊個fd?

撚帥 米拉

拉素國米都贏

下星期交貨, 可唔可以比我享受下假期先呀

我入左院，帶撚定個ipad ，teamviewer番去睇

保重身子

保重

為你健康著想
好返之前唔好睇米蘭了

拿玻里...

年年都自爆架啦

保重呀巴打

Milan’s staff bus was hit by an object at Juventus stadium. Fortunately no injuries but the glass was broken

咁癲

多蒙特

唔知會唔會又反cup呢

拿玻里又輸

James勁到咁 皇都借佢出去

唔意外啦 搵個降班教練教 防守廢攻力一般對住德甲中下遊都好紋水贏到對住勁D既紅牛都輸埋

屌，拿仔係咪on9架

今晚呢隊拜唔計龍既話 其實係full team黎
而且多個教練又廢

最好笑係有D傻系仲可以吹奏個教練話咩上季帶科隆上歐霸比D時間就會有成績
屌你老尾根本未撚夠班
仲撚好笑阿姨入左幾球就同利雲比2-3線料同世界級比真係ON9
5:0

條防線廢撚到

由高普果陣已經成日叫換教練 好啦 依家越換越衰

最好個個杜曹咪比高層搞走左囉 抵撚死

屌半場已經五蛋

唔覺得杜曹最好
佢玩單防中玩控傳 又係飛機D fd黎
最好/最岩都係高普 佢可以練幻幻黎低賣高買
就算高屠姑寒都有成績 但佢已經唔會返去

拿仔搞咩
7成幾控球
但係中龍仲少過對面

咪撚笑鳩多蒙特啦
一陣隨時我哋半場輸夠一打

#ACMilan XI: Donnarumma; Calabria, Bonucci, Romagnoli, Rodriguez; Kessie, Biglia, Bonaventura; Suso, André Silva, Calhanoglu
Subs | A disposizione: Donnarumma A., Storari, Antonelli, Musacchio, Zapata, Locatelli, Mauri, Montolivo, Borini, Cutrone, Kalinic

收到風半場入6球 下半場入多4球
全場贏10:0

笑唔笑都輸架啦

拿仔1:1

講漏咗"人哋"兩個字

反杯

冇笑啦 我本身都迷

cup撚到咩

岩岩有2球差D

呢句真

希望拿仔加油 唔想又係疽

Juve Merda Xl: Buffon; Barzagli, Benatia, Chiellini; Lichtsteiner, Khedira, Pjanic, Matuidi, Asamoah; Dybala, Higuain.

德甲我曾經都幾鍾意多蒙特
不過好多年前
而家呢班波好多都唔熟, 甚至唔識

有邊個唔想

呢幾年冇咩精力撈埋其他聯賽睇

等陣我地仲要比祖夾走3分

agger

我都係好多年前 Koller後期果陣留意
近呢7,8年先睇多D
如果今晚米蘭都比人大炒 真係怕訓唔著

堂堂正正咁輸都冇咩問題

我就係嗰陣開始
不過就係近年冇乜留意

D時間唔撞咪睇下 好似今日咁 要等米蘭咪可以睇下其他波

始終唔係成日睇好難投入到
集中睇返米蘭算

hamsik炮彈傳波

想要dahoud呢隻中場

無吿仔

好過睇卡叔

Milan’s staff bus was hit by an object at Juventus stadium. Fortunately no injuries but the glass was broken

處女post 祖雲達斯 對 AC米蘭

希望輸哂比國米，拿玻里之後仲保得住歐霸位
撚撚都叫有交代
然後好黎好去
真係換個正經教頭

屌你老味卡連歷

Welcome conte

華仔在場，拎到波反擊就算比屌仔suso敗撚哂都好
後面都有得抖下氣，唔會比人狂屌
撚撚我唔撚臭系明點解你會睇唔到
之前肯雪一場以為你覺醒
今場真係抵撚你死

癡線！一換走華仔就要炒，之前嘅不敗紀錄就冇功勞
迷華黨真係惡過狗

今場罪人撚撚>屌仔>卡狗>suso

65分鐘前幾好 一換人就連攻勢都無

我個人支持用撚撚，但佢要戒用卡叔，同要考慮留股換屌至得

又唔會咁快反撚 但真係唔好撚再用卡連歷 屌仔真係救唔返 放係後備算

咁今場換人真係好差既
屌仔打足 出卡生 收克勤華仔
真係三大謎題黎

無話炒wor
叫佢好地地帶到完季
下季仲繼續比佢帶？你自己問心

係唔明用得華仔應該已經有曬部署佢要前場hold波，佢又做到曬咁換卡叔出黎既作用係咩
如果佢今次吸收唔到教訓既真係幾多連勝都假

撚撚可能諗住卡柒出到黎都做到廿幾分鐘支點
點知條撚樣伏鳩佢
屌仔講到厭唔想講
suso還好啦

今場一對中堅我俾滿分 之後撚撚卡7同屌仔自己反省下

卡連歷快d斷acl收咧唔該

今季佢一分鐘支點都未做過 但唔知點解開季到依家每場都好似當之前既野無發生過咁

出卡叔都知會輸

有時真係唔想反自己啲球員 但卡連歷真係唔識講

講下道理，迷華唔係無理由

我地只係將華仔同卡生擺埋一齊做比較
前者落場無波入，但係拎到波、走到位、交到波
後者落場無波入，而且瘋狂仆、失晒蹤、射唔到

咁點解兩個球員要有公平既待遇

米佬都識棄用cerci 屌你老尾撚撚係都要出卡叔想點撚樣啊

訓唔著 自己送三分比人

其實前鋒位又唔係等人用都要將條友係雪櫃拎番出嚟 機會又俾足哂 其他前鋒又有料到 點解唔可以安安樂樂收埋佢

卡叔對蒙帥撚帥都好巿吸引力

預左無三分，但見形勢好似值得有一分
換卡叔前打得好好
查漢仲有球中楣
蛆狗除左戴巴拿果腳都無撚攻過
之後換左開始就唔撚洗講野
比人攻到入你為止

其實我唔明 如果要打守勢波 咁咪換波叔出嚟守對面啲快馬囉 都唔知出卡連歷做乜

最大問題真係無得抖，人地攻完我地前面掂兩腳就比返人再攻過

仲有邦老師依家最撚慘
會唔會同撚撚開波
搞到佢勁柒

Gattuso: "Kalinic returned to Milanello a day earlier, he trained by himself. I respect him a lot. Mirabelli spoke the truth, he [Kalinic] can still give a lot. He is an important player. I have to get the most out of the players."

出佢原因

我諗唔係打守勢波既，係撚撚心目中卡叔 finishing > AC華，又有經驗，分分鐘成隊波入面卡叔入祖最多波
但卡叔真係唔夾，當我地怕左你，請卡叔快d走對大家都好

伊巴勁撚到

卡生換錯都算 換蒙牛出嚟頂防中真係吹脹

你信係冇用嘅 實際上佢真係無料到

好撚老實 條肥m唔撚惦

呢個又要講返去中場完全唔夠人果度 下場都唔知點算

咁失敗收購都係卡連歷一個姐

原來蛆班球迷贏到我地隊中游波都好開心

到國米456 我地囉
依場打撚沉哂班人喇

換蒙特先正確 Biglia打足哂國家隊冇抖過已經扯哂氣咁踢 仲要食左張黃 三十幾歲人你想佢咁嘅狀態下踢全場咩

輸撚埋又變返11分，正式完季

廢左盧卡都冇計… 中場三個位 點都唔比d機會佢打返起 卡拉仔咪一樣錯誤中學習

撚撚打呢d 大賽都係經驗唔夠，對阿又係咁壓今場又係.
睇返屌帥真係睇住黎食等你心紅企位差就開始反擊。
我地右邊己經數唔到幾多場比人強姦.suso 太多自由度唔防守有排挨

第一球勁撚到 搵唔到第二球睇

防中無其他人架啦，盧卡仔雪到變咗化石，都唔知仲踢唔踢得番起

屌仔鐵膽冇計 盧卡仔打中場中冇乜嘢

見佢地對住我地隊垃圾都打到咁撚樣
皇馬球迷都好撚開心tim

問題係蒙牛打防中真係同不設防冇分別 打邊中係ok

等出局啦 牙朗上左力

蒙牛d防守
真係寧願比機會loca仔好過

龍門後面個視點先正，見到個波明明向右，突然西向龍門方向

唔好喇，想睇佢地入決賽
之後再輸
mon 緊post既蛆狗唔好嬲豬
因為我撐你地入決賽嫁！

下場都唔知點撚算 撚撚應該用蒙牛唔用盧卡

佢不如少說話多做事啦

佢地仲叫我地開POST屌黑哨

今場我覺得係輸自己喎，一定要話黑既，我頂盡覺得係拉素嗰下拉人唔一定要黃囉

如果要講狙個中堅一野摔低AC華都可以吹12碼

其實好多借勢跌

老實講，殺皇馬晉級絕對係好事，殺上去幫意甲爭分對成個聯賽都好，所以出到歐聯我係槍頭對外架

呢啲咪智障狙 明明呢場唔關黑事就屈人場場都話佢黑 但明明話屌親黑哨果場都黑撚到出汁 喺度模糊焦點就以為自己贏左 個個同感性都係差唔多

算呢場輸自己輸換人
如果之後個幾場再見到卡叔真係玩撚完

職業球員一定有架啦，呢啲睇化咗，係球證點判先係重點

而加都唔洗再搶分啦點都有4個位所以無所謂

再攞多次亞軍 大巴拿仲唔走？ 真係做門口狗咩

上季幾間意甲球會都出聲明屌黑哨就證明真係好有問題啦

不過佢地始終連霸咗咁多年，氣焰都好合理既，勝者為皇丫嘛

依家個情況真係出蒙特好啲先 至少上場打阿佢係有好表現 不過換卡叔真係敗筆 留華仔去到80分鐘再換告仔出黎衝下仲好

真正對意甲好係停止壟斷呀 快啲出局攞少啲歐聯獎金 其他隊有機會贏到聯賽買人先唔洗咁快出局

排前啲唔係少一隊要踢外圍賽咩?

改左制洗撚搶分咩

出到去決賽咪又係比人炒獲金

前4直入分組賽

所以今場輸自己好撚上心 又幫班門口狗抬轎

咁如果聯賽積分俾法甲超越咗呢?

差19分都可以比法甲過嘅話 ,成個意甲執柒左去

撚撚華仔二揀一我實揀撚撚，唔駛諗
無必要為咗個踢葡甲都唔係特別標青嘅球員咁嘅待遇，當佢美斯咩自己揀領隊
告仔都比佢好

原來意甲追過咗德甲

加度素話佢差又唔係好差，佢的確係令到隊波士氣好咗，踢出黎有FORM咗，有啲球員亦都搵番自己既方向
但係有時用人真係怪怪地

AC華就拎到波、俾到波、護到波，但係突破同把握力都仲係麻麻，不過勝在夠後生

其實兩個都應該要留，要走既係卡連歷

可惜唔係告換華 撚今場孭鑊點都走唔甩

偽命題 AC 華都冇反撚 係呢度啲巴打俾卡叔激到痴左線

唉睇埋呢季先下定論 如果餘下賽季場場都出卡叔真係唔撚洗睇唔洗續約

反華都唔好意思搵卡生同施華比

而且仲有一點，告仔係入到波，華仔入唔到波

但係如果俾對面守死晒既時候，告仔會波皮都掂唔到，因為佢係走位搶點型
但係華仔會拎到波，交得番出黎，俾到時間隊友走位，唔駛下下中場帶上去

不過睇得出告仔進步緊，間唔中都可以自己突破下，再進步落去，AC華真係要長坐後備席

乜野槍口對外
蛆狗從來都唔係自己人
加埋d on9 球迷
捧得意假其他隊都無可能支持蛆狗喇

卡生一定mvp

每個人都有自己既選擇既
就好似曼聯對西維爾咁，反蒙既就想西維爾出局，我自己就想睇曼聯輸波多啲

聯賽入面，我都會想見到祖記失分，我都唔希望見到壟斷既情況
但係歐洲賽場上，我就支持任何一隊意甲球隊為意甲出番口氣

當然，我希望爭氣既係自己支持既球隊，我都想AC米蘭有能力同其他歐洲勁旅一戰既能力

難得fb 鬼佬 同依度一樣comment

唔緊要
等睇歐聯八強皇馬強姦祖狗

就黎燈到蛆拎冠軍了

話要炒加度素果d又係嬲到傻，一陣請番飛機果d又係帶到屎咁。

成場部署好好，反擊有套路
係加度素迷信卡叔會有作用，結果崩盤

我都唔明佢想點，下半場輸場面唔出雙前鋒係有原因，不過要換有好多人可以換，出告仔換suso，施華做一個會回防嘅前鋒補suso個位又得。出波叔換suso加強右路防守亦都係一個好選擇。中場要換咪換屌仔出蒙。
係要對位換廢卡出來，呢個對位一方面中圈附近少左人回補，反擊傳接差左。打反擊出個打陣地嘅前鋒，前面斷哂。

其實就質素差距, 人地後備勁到乜咁, 李老板買11條友仲係成堆垃圾, 後備你話出蒙出卡生告仔都係差人十萬八千里, 我屌佢老母貝總鳩頭佬隊波個底差到

堂堂費倫戰神竟然要同個入唔到波既後生仔比較

慢慢黎啦，夏季投入咗咁多，無可能一次過換廿二個既，仲有FFP個問題都唔知點算

老實說，投入完正選對祖可以打到55波，我收貨喎。

一個夏季隊波有番個型，好難得。

你想想上年仲係蒙隊，你就知今年勁左幾多。

其實都唔係話炒唔炒撚撚既，只係唔少人都仲係覺得佢係看守領隊啫，咁佢真係新人

同國共榮

可以繼續觀察下嘅
雖然個人認為唔雪卡連歷真係值得商榷

頂左80分鐘真係收貨

換教練真係會好咩？米大叔同飛機都唔係教得好

加度素帶番起隊波，下半季表現絕對係意甲最佳之一，咁都要換我好反感。

今場打得差係事實，但加度素咁好冇可能換

卡連歷呢個換人好錯，加度素責任難逃。

不過，出施華佈陣成功，呢場加度素都有加分點。施華總算入到加度素個名單，有敗家位，不過總體來說出佢係正確。

唔駛爭意甲積分已經唔駛支持, 出去無黑哨比人屌打最好

每個教練都有契仔, 記得柒柒都係咁出左幾耐

唯有希望下季告仔同施華都進化

下半季未踢完啦，真係 keep 到狀態先算
米哈同飛機都曾經好過半季架，佢地都唔算無功勞

不過我想講，如果李老闆真係投資幾億重建，佢有無信心俾個 CV 唔好既領教幫佢重建，風險好大

邦隊原來真係比噓聲刺激到

就算計分我都唔會支持
重點係本身對隊波反感
再者喺本土聯賽用各種方式屌打對手，咁輕鬆情況下根本冇咩後顧之憂
出到去有好成績其實都係理所當然
只係我個人睇法

所以我先話要睇耐少少先知

我覺要都要時間嘅.... 帶左半季都無咋佢

btw 尋晚咁多巴打嬲到訓唔著繼續傾 我一睇完就訓死左

契都要契得合理
或者曾經有過表現而上契都無可厚非
但kalinic憑咩先

施華好處係比波爽，唔使控，一下就傳到去轉邊咁

佢兩個雙前鋒最好

柒柒馬神都合理咩 今場出卡叔係柒左啦希望撚撚會醒

認同，寧願少一個歐聯位都唔想佢地贏 根本唔係自己人

意甲點釨咪又係一句意假意假 又唔見得佢幫到啲乜

唔知出卡叔華仔會唔會好啲 不過無喇都過左去

今場未換卡叔出黎之前真係打得唔差架

btw 除左卡叔之外，屌仔suso 問題都要解決....成日變左黑洞好難搞，十腳先一腳好波，蚊都訓....

依家好睇撚撚之後仲出唔出卡叔
如果會吸取教訓既就希望佢繼續留，始終佢既熱血對隊波好重要，如果唔係既都係算啦

或者有個奇跡係可以激活到卡叔，變真伊巴

其他聯賽一樣唔會想死敵贏架啦
何況蛆係全意假公敵

依家個勢擺明係續咁

轉會美職就做到

卡叔其實都入硬世界盃，躝吧啦

呢個問題係錢先解決到, 所以都係睇夏天先知, LOCA仔如果打好D本身可以爭下位

廢卡都算係近年最無鬥心嘅球員
場場行行企企

我冇講埋其他嘅契仔啫

卡叔除咗嗰腳後腳set 波真係毫無建樹
btw 我覺得第一個應該換屌仔，今場啲決定又差返，但明顯中後場搓波係進步咗
，同埋隊草今場mvp,滿場飛之餘冇哂浪射鳩推
俾著懞師教應該成場俾人壓住

agger呀
如果話支持羅馬，甚至隔籬街都好過黑色嗰隊

屌仔一早要用我頂
拉素換盧卡仔

屌仔過人能力退化咁多真係冇乜要一定出

其實屌仔先係真契

有錢嘅話買定隻右翼同suso爭位啦，咁撚獨又過唔到人

係我唔啱，對唔住各位

suso 今場算唔錯啦
以前係見到calabria 後上都唔俾

唔出卡叔？ 你唔使諗。 好老實， 撚撚打咗咁多場，係吸取咗教訓，根本唔係依場， 係之前個幾場都唔會出卡叔啦，打咗咁多場都唔化。 你話隊波贏緊兩三球出佢就話啫，搶分你都仲出佢，擺明撚撚仲對卡叔有信心，有希望啦。 如果依種換人或者契仔文化一日佢都唔改善， 冇錯， 佢絕對有功勞，帶到隊波發揮返應有表現甚至更好， 但佢永遠都唔會去到最top嘅教練。 如果卡叔咁嘅表現，去到完季前幾場都仲見到佢出場，我絕對贊成炒咗撚撚佢。

依家意甲四 個位， 狙狗輸唔輸歐聯我梗係想佢輸

其實換唔換卡叔都係輸, 右路比人爆到狗咁

今場都有，不過有下有晒冧

睇法唔同啫，求同存異

啲狗真係唔支持得 你估佢地拎到歐聯仲唔串到其他意甲隊潛到地核咩 仲咁好心支持佢地 有啲敵人係唔會有同國光榮 正如皇巴咁

爭取八個亞軍

呢個真
唔係話保方大晒
托迪咪一樣冇歐聯退休

咁講係因為好多所謂意粉想保方退休前拎到歐聯

請個戰術應變有料嘅副手同加度素合作應該最理想 好似之前奇連士文搭路維咁 不過好難實現

D11 兩個都mark唔住

今場真係交學費
其實蒙牛換Biglia 都ok 因為周中都打足全場國際賽

但換卡叔出黎真係成場波轉捩點

我覺得蒙牛問題大啲喎
佢成日企到中圈位，變咗同屌仔，kessie平排

換左之後就擺明入佢數架啦
邊個叫卡叔入唔到波之餘紫華做既既野佢一樣都做唔到咩
施華做唔到前鋒既本份呀,但卡叔仲撚唔掂囉

保方係蛆記都只係一隻狗黎 白界入面撈返個波出黎 佢咪繼續拎唔到霸住個位

我自己咁睇
本身華仔係前場壓住祖記後防又可以中路分波過渡 令到祖後防冇壓咁上要提防米蘭反擊同中場有個斷層

你見卡叔一上場祖成個後防壓返上是但搵條友都mark 掂卡叔 成個陣形緊貼返 加上米蘭反擊又打唔起

進攻防守一體 , 你一邊有問題影響全盤

都唔明一個target man 點解可以咁軟弱

佢出到黎冇頂贏過1球波,屌佢老母卡狗

reddit 話佢stronv in physicality架

卡叔衰在需要搏殺嗰陣換佢後備出場，佢就好似啱啱踢完90分鐘，係前面 hea 跑唔搶迫
次次同人爭頂，佢都唔知點解一撞就掩住塊臉，或者禁住自己後腦，都唔知生咁高有乜用

仲有積極性問題
華仔二傳完比人拉跌 會立即起返身向前跑
卡叔比人拉跌咪坐係度攤手

撚撚仲係道屌查漢
屌仔鳩足全場你又唔屌

屌仔下下要人執屎
仲要鬼咁難執

失第二球果下佢傳比克勤唔前唔後咁 跟住克勤比人搶到波

我反而覺得撚撚幾器重查漢

屌仔果個位一定要升級
另外一個問題就係後備質素

屌仔同老馬如果啱價可以傾傾, 可以同肥佬劃清界線

好想要米連高域沙域

有D人屌都廢事

屌仔果種打法我屌咗好耐由高登屌到連登

你話佢係中遊 打球王波 全隊幫佢執屎加上佢未大傷果陣真係過人 對抗強 可以棄遮俺佢一啲視野窄同決定差喞問題

但而家大傷後最強過人同身體對抗都冇埋
但一打副核就曝露晒佢缺點出黎

係，過人由幾兩年一場3次跌到1次，以前屌佢死扭但佢過到同搏到犯規，而家真係 冇辦法等fm夏天買人

傳緊除左韋舒亞之外仲有咩人

Ceballos Meyer

係 而家仲要下下向人群推之餘仲要揀啲難傳嘅路線
對攻守破壞太大

所以點解幾任國家隊教練揀一次佢就唔再揀佢入國家隊
國家隊比賽更加唔可以咁比佢失誤

中場最近好似有傳韋舒亞 ,寄誠庸 , Meyer

係 呢兩個 仲有Kovacic

佢拎唔拎到歐聯我一啲都唔care 咁講馬隊夠無世盃啦

最後中場加寄誠庸，翼加李青龍

米蘭1-3負祖雲達斯，加度素認為這個結果不能反映米蘭的場上表現，他還批評了查漢奴古，加度素：“我們的表現不錯，這感覺和我們在倫敦輸給阿仙奴時有點像。結果沒有反映比賽過程，我們必須繼續努力。”

“我對查漢奴古的表現很生氣，當他失掉球權，他就開始抗議，我不喜歡他這樣的表現。他低著頭踢球，開始吼隊友。如果他在失掉球權後，立即爬起來回搶，那我們就不會丟第二個球。米蘭整體表現不錯，但沒有贏球，所以我們需要繼續提高。”

週三米蘭還要迎來補賽的米蘭打吡，加度素說：“3個月之前，很多人都想不到我們能競爭歐聯席位，所以我們必須恢復體能，一場一場的準備比賽。我們有出色的球員，但我們在身體對抗方面無法和祖雲達斯競爭，這也決定了今天的結果。我對球隊的表現滿意，但我對於這個結果不滿意。未來沒人會記住你們場上的表現，只會記住這個比分。”

“這個比分讓我難過，我笑不出來，也無法假裝開心。我們都對這個結果很失望，如果我們對於這個結果不感到難過，那我們永遠不會成為冠軍。”

被問及為何讓安達施華正選，後來又用卡連歷而不是古圖尼換下了安達施華，加度素說：“我對安達施華的表現滿意，他很好的護住了球，雖然開場后犯了幾次錯誤，但他很有威脅。古圖尼參加了國家隊的比賽，所以我認為安達施華和卡連歷在場上更有威脅。”

啲教練著眼點真係同我地唔同

個個都完美career咩

lucas moura其實幾好

所以唔明點解講到佢好值得囉咁，係值嘅就用表現拎隻歐聯啦

蛆記真係幫唔落 冇當過佢地係意甲

第二球克勤守個位明明應該係屌仔守

果下反擊屌仔傳到個位唔三唔四 克勤要突然回後轉身唔舒服咁去拎波

如果話查漢揼頭踢波 屌仔都唔知叫咩

野人呢下真係幫唔落

有時嬲係點撚解有d球員明明就係垃圾都要死用 近幾個教練都係
大恩死攪 邦利拿 黑蒙比埋隊長佢做
米佬 切柒係對住博洛尼亞單刀炒撚左先棄用
飛機上季好似無仲提拔新人 呢季又死用卡叔
撚撚又死攪屌仔 卡叔過世
我就睇下撚撚幾時先會棄用呢兩條友
得罪講句佢再繼續用契仔只會步大恩後塵

牙屌係合埋眼踢波

今場因為質素差距所以弱點暴露得勁姐, 唔駛一沉百踩掛 打下遊拎到分已經OK啦

其實以波論波~尋晚踢得算係咁
輸嘅都係輸後備質素~
不得不承認祖記始終係歐冠四強實力
華仔其實打到後面真係無氣~比我換我都會咁換~ 鬼知廢卡真係波都hold唔住咩
其實補強方面除左box2box同快翼
如果有一個dybala咁嘅xfactor成件事真係簡單好多
希望仲會買人啦

失第二球體力都好大影響
由suso反撃開始已經見到佢推進好慢
個波去到查漢固然俾後咗
但見佢hold個吓都有啲腳軟
到失控球之後右路嚴重失位
導致RR移入中路，左路空咗古惑大道

都唔係一沉百踩 屌仔卡叔講到口到臭埋 撚撚仲公開批評查漢踢得差WO
未換人之前係55波 唔會話有好大質素差距係要講既就係屌仔個位係真係質素差距

質素全方位有差距喎大佬, 你擺蒙隊告仔上去對全場局勢有咩幫助呀, 撚撚近6場意甲講緊5勝1負, 咁都唔叫一沉百踩 撚撚未黎話唔掂, 掂掂地又吹奏, 而家又要踩

其實都唔係算係咁 頭六十幾分鐘係好撚勁
而華仔終於證明咗自己做g點係幾咁大作用

講真, 預左輸架喇, 我覺得睇完又唔係輸得好難睇
輸後備質素, 不嬲狙狗高我地2班波呢樣無得唔認

睇波唔係續場續場睇?
呢場踢得差就彈囉
下一場踢得好咪讚囉 有咩問題

迷華係罪

平心而論 呢場波賽前部署我俾滿分 但臨場負分

認同
btw
屌仔真係有價好賣

無問題，見你地又話要炒又勢一時激動左

就憑呢段野，我正式對撚撚唔抱任何寄望。有卡柒，屌仔唔插，插個有火有心有表現既克勤，都唔知我地同佢係咪睇緊同一場波

有時係對你有期望先屌你既，
覺得你無救屌你都廢時

撚撚其實好睇重克勤

其實撚撚話查漢無錯喎

屌仔犯錯，係人都會犯錯，無得避免，就算$$$派膠撚撚都唔會屌啦

而查漢要幫屌仔執屎雖然係慘，但佢選擇同人嘈，唔去執屎，咁就係團隊問題，撚撚都係講緊佢唔夠為隊波付出，明明可以避免出事

真

都講左好多次屌仔個位如果係西多成隊波會upgrade唔止一個lv 講左幾季都買唔到人

前幾季係買都未到屌仔個位啦

屌奶星FM之前仲諗住追R山,都ON99

終於有明眼人 查漢如果係扭失射上9樓其實撚撚唔會屌

唔洗激動 理性討論

今季蒙牛踢呢個位真心覺得幾好

查漢應該向屌仔學習 上到場上踢到咁撚樣 撚撚好難唔公開批評佢都唔識踢波既

克勤只係下半場幾次唔幫手執屎就因比撚撚公開批評，咁屌仔，卡柒呢，佢地差唔多出親場都係咁比屎隊友食呀，撚撚點解唔公開批評，仲要幫佢地講好說話保護呢兩條pk。

撚撚屌過卡叔好多次

因為個問題係撚撚著眼點唔係邊個踢得差~而係邊個無著眼團體
鬧隊友又唔解決問題嘅~撚撚就批評囉

佢咪講左查漢係掛住同球証講野唔追囉

問題失球最大原因唔係"查漢係掛住同球証講野唔追"
而係屌仔Suso死帶失波比人打反擊
鬧克勤根本就治標唔治本

喱個係抵屌

就正如成績差可以返屋企再慢慢溫書，但係品格呢啲野要及早根治，睇黎加度素幾睇重球員既心態

真係有咩隊就有咩球迷

其實都岩既，嘈黎都無用
那那聲起身企番岩位仲實際
但都唔駛公開屌既..

迷蛆多數辣殺

查漢係屌屌仔俾到個波咁閪

卡叔同華仔同分

米體不嬲睇華仔唔順眼，係上兩場絕殺先焗住要比高分

我哋唔識波 不過米體都認同屌仔尋日垃圾

恨鐵不成鋼

專登雪卡叔同公開屌佢， 但屌仔無見佢屌過

其實唔俾屌仔射波就OK，淨係俾佢撞射

有幾場對中下游佢主力入攝好OK
強強對旅好似未好過

即係為隊波 踢到其他人屌哂鬼都有正選？ 咁呢度仲屌鳩卡叔屌仔suso做咩？

加度素處理得差喎，查古進攻打得好都要屌佢態度，但屌仔整咁多屎就冇話佢

干地隨時炒得

輸多粒

連我蘭巴打都燈唔到

會教意軍定我地

轟咁既人腳都教到咁

落後2球80分鐘先換人，勁過懵帥

welcome conte

睇下佢地後備 落後緊都冇人用咁
叫左幾個月比錢買人 點知買左D唔岩佢洗既返黎 擺明玩佢

咪同我哋一樣

支持撚撚

OFF TOPIC

[振夫綱]
我無應條女成日, 原因見到佢個MSG唔鳩知點應佢
跟住佢同左個男仔出街(個男仔我都識)
我搵番佢先同我講 仲要自拍埋SD比我睇

我應該點撚樣發鳩佢脾氣好

利申, 唔識拍拖

BTW無人理可以IGNORE
唔想係公海出POST

ching唔是散左咩

發脾氣無乜用，直接講，直接問

理性D 同佢表達你既感受就OK

啲反擊速度好慢都係一個好大問題 原本就已經冇乜快馬 交波仲要唔爽朗 真係睇到嬲

點解要一齊出街

比，但講下都好啦屌佢老母

我都唔撚知
呢家好似佢嬲左我咁，痴撚線

高娃Ching幾歳？
條女用異性激你都好幼稚吓

舊女
仲有幾年就3字頭
屌我火滾，佢條8婆一陣唔搵番我我就打去開鳩佢波，呢次直播分手呀屌你老母

kucka 球波咁變態既

以前真係好鍾意佢...

如果唔係媾幼齒
呢啲女咁自以為事
係我就開佢波啦

3字頭又唔代表咩

又話散左嘅

享受下自己一個仲自在啦高清

唉好想出坑屌你

做番以前既我

原來打吡1230開波

睇完打吡睇歐聯

好彩跟住放假

成日派膠畀禾算點

又真係好早考
多數四月中到五月中考

學生哥成日有假放

我社畜黎

4月5清明 放假好正常

拎3日放10日

我請咗6號

一定要表達不滿，唔係不滿同其他男仔friend 出街，而係無交帶。唔係嘅話有第二第三次。唔一定要發火，可以平心靜氣正經講

要比佢知你底線

我都係，諗住陪條臭閪，呢家番去cancel 佢算

點會無啦啦同男仔出街
仲要識得
屌鳩佢啦

我都以為散左

btw 呢幾日好多post 討論撚撚。唔講咁多，我暫時撐撚嘅 希望隊波團結踢好打吡

以前初戀都試過，但真係唔值。如果頂唔到，就搵過個唔會比野你激心嘅女啦

撚撚我都仲支持

不過就仲要交下學費

我係仲係撐佢既，其實頭60分鐘真係唔差
差後備既厚度

仲有係臨場仲要加強

換人方面我係佢都做唔到幾多野

1：個陣1寧願佢打守勢足球

咁樣過一世都好辛苦

拍他大原則只有一個，就係令自己更開心。唔開心或日日嬲嘅，拍黎拍撚，貼錢買難受咩 信我，成日條氣chok 住嘅不如單身仲快樂

btw 其實買沙基利點睇？照計可以同 Suso 爭下？

有傳過

迪比又入波喇岩岩見到

咁我想要沙基利多啲

沙基利啱啱唔係屌自己班隊友廢咩，點會過嚟

等佢知道咩叫真廢

有錢女
我明高清點解咁煩惱喇

同意

同我嗰fd好似
男住黃大仙
女住九龍塘

咩料
講女人講左幾版...

咁轉講仔啦

SOR呀, 見隊波無乜氣氛我咪拉條8婆入黎搞搞氣氛囉, 唔講

女人

變撚左感情台？

騎劫左梳

推埋個post佢

振左夫綱未

支持巴打

Probable lineup vs. Inter (4-3-3): Donnarumma; Calabria, Bonucci, Romagnoli, Rodriguez; Kessié, Montolivo, Bonaventura; Suso, Kalinic, Çalhanoglu

[Sky]

屌你老母

我唔信
撚撚冇咁on9

想點啊撚撚咪撚再用契仔啦屌你老母 半季英明就咁...

出華仔啦屌你撚撚

對面 icardi，我地卡叔，今場 fat fat

是咪落咗降頭

仲要拉素停賽，焗出蒙特

後備得番條雪條盧卡

今場受讓2/2.5球就差唔多

ICARDI 大四喜

巴打們請善用上樓機會

開平手 屌你老母大大力買國米平手

屌
仲出卡叔

唔怪得平手盤

即刻唔想睇

放假都唔撚想睇, 開始想反撚講真

執行李好過

又去邊清?

今個月台灣 下個月日本

先戰台妹再戰架妹

不了

好撚嘢

爭四最後直路， 卡叔重奪正選之位

蒙牛防中 側邊係屌仔 右有獨素 查古又要幫人孭鑊了

輸比蛆狗其實等於唔洗爭

下場輸埋真正收皮

一直覺得有R霸還神啦屌

唔好燈 一陣歐霸都收埋皮

已經有 點收皮 唔通破產咩

仲出卡叔
係咪盲ga

其實唔難 只要輸多兩場跌落八弟 盃賽輸埋就係咁先

卡狗條廢物4個月冇入過波

Asia store華仔suso邦路斯印字半價

又傳Ozyakup

依家出親卡柒，我都罷睇!

推

屌仔都要收下

到底Kalinic 條撚頭點解仲有機會出場

難得打比響12點, 唔想唔睇, 但又好撚唔想睇卡叔啊屌你老母

波衫最貴其實係啲章

盜清

早D訓啦, 實DUP春

假狗？

佢話係佢係盜清表哥

冇人否認

我學N.Ben啲表哥

都係gay佬

一樣咁低汁

去日本邊
我月中先飛米蘭再去日本

高巴 分咗手就算啦， 唔好畀條女玩

去東京睇live

二石清好有錢

我成日都係果句 餓唔死

有冇人試過同老死超越朋友既感覺

中產嚟

知己>>>>朋友

中乜鬼 咪又係社會夾心階層
稅又照交 但乜野津貼都冇份

卡卡同牙朗咁